# curso_unity3d

Códigos fuente de proyectos, prototipos y ejercicios de Unity 3D.
·Unity
·C#
·Visual Studio
·Blender
·Gimp
1-Instala Unity 3D
2-Abre el proj NewUnityProject
3-Dale al play
4-Dale al stop